做緊乜

叫春

搭車

慘

去邊

咳4

飲可樂

毒藥 死掉就不會咳

唔死 死咗不能叫春

惹痰？

咳水

春都好叫

神廢日日叫 證明叫春好爽

關佢咩事

每日兩篇

去住mk先

有咩做

開餐了

Eat what

夜d去食飯

食咩

我都好似病病地

咩病？